習近平：中国願同世界各國構建網絡空間命運共同體

世界互聯網大會‧互聯網發展論壇今天（23日）在浙江烏鎮開幕，國家主席習近平在致論壇的賀信中說，中國願同世界各國一道，開創數字合作新局面，打造網絡安全新格局，構建網絡空間命運共同體。

習近平指出，當今世界，新一輪科技革命和產業變革方興未艾，帶動數字技術快速發展。疫情發生以來，遠程醫療、網上教育、共享平台、協同辦公等得到廣泛應用，互聯網對促進各國經濟復蘇、保障社會運行、推動國際抗疫合作發揮了重要作用。

習近平強調，中國願同世界各國一道，把握信息革命歷史機遇，培育創新發展新動能，開創數字合作新局面，打造網絡安全新格局，構建網絡空間命運共同體，攜手創造人類更加美好的未來。

中國網信辦今年取消第七屆世界互聯網大會，改辦「世界互聯網大會‧互聯網發展論壇」。論壇設置1場主論壇、5場分論壇，也將發布《世界互聯網發展報告2020》和《中國互聯網發展報告2020》藍皮書。

https://www.hk01.com/即時中國/552418

你條網絡長城呢

攬炒之父真係好鍾意命運共同體

願意（喺理念大致相同嘅情況下）同世界各國....

願意是願意
中國式的願意

開牆了

五毛大暴走

成堆字假大空
睇完都唔知講乜鳩

係將中共防火牆德政推廣到全世界

下下都命運共同體
企開啲啦好嘛

垃圾思想垃圾用字

支共式中文, 次撚次睇完都唔柒知佢成篇野講撚左D咩

小學雞又發表偉論

0 分重作啦屌佢老母。

係你地共同我，唔係我共同你吔

發表講話

發神經

證明真係好撚唔掂 先扮曬死狗咁

攬埋一齊炒

中共唯一德政 封網

終於 講左幾年既支爆 今次真係有希望

數字合作 睇咗兩秒先明係乜嘢

幾時有叫G共同體

字呢就隻隻都明但放埋一齊就唔知做乜
廢人廢文廢語

其實佢由08年十幾%gdp變家陣4%，咁唔叫爆咩叫爆

即係想攬炒

監控全世界

即係全世界都要under 中國既網路監控下生活

靜雞雞唔得既

命運共同體＝攬炒

全球網禁，諗起都興奮

啲外國領袖從來都唔駁返佢轉頭
侵又駁得太多，無乜人理佢

中國就係搶左你屋企部電視放係自己屋企, 話大家都住埋一棟樓一齊睇啦,到你要拎番部電視又喊打喊殺

FB and Twitter 已經加入咗共同體

佢個hidden agenda係：
好嘢益我，衰嘢大家一齊分
雙贏，中國贏兩次

幫轉貼

佢係咪唔識其他野,乜都共同體,幾時開返東莞整返個人類叫雞共同體

世界大同2020

邊撚個同你共同體

中國唔係內聯網咩

Jm9

㩒個enter要拍手掌

翻譯：Big brother is watching you

鋪定後路征服世界 newspeak技巧
以後冇征服世界呢個字詞 得返命運共同

即係話俾全世界聽

嗱 如果再搞鳩我 我就攬炒全世界

Matrix

小學生係咁
唔好怪佢

打造網絡安全新格局，構建網絡空間命運共同體，攜手創造人類更加美好的未來。

重點呢到 想幫全部網整長城 一講支那垃圾就ban

專登紅色俾佢禁

末期中二病患者

個Keyboard 而家喺博物館

佢今年改左計法 實際仲低 但理性講正常係會愈來愈低嘅

冇國家想同你共同

好似中學雞作文湊夠字數咁

共同享有

微博發佈嗰度笑撚咗

世界
有邊幾個國代表出席？

up乜9

共享監控網

講你又信

小學雞唔識字冇計
要紅色俾佢

大東亞共榮圈啲frd?
用冠冕堂皇既口號去包裝侵略action

你唔係信佢呀 全世界都講到跌到仆街 支那仲正增長...

信唔信唔係重點，假都一樣，最多做靚啲，但無左最少三分二就無得走雞

唔係支爆喇，係球爆

過去30年支那同deep state係經濟上勾結已經變成命運共同體

支那亦綁架左世界，消滅支那等於消滅世界

唔滿意分分鐘被斷網

到時係地球任何一端都唔可以罵

微博發佈

佢其實仲覺得自己係救世主

係我好偉大咁願意同你合作 而唔係求你救濟我

說好的內循環又淆底 正宗死淨把口

小學生黎喳你

d匪語真係好撚柒

日L日共同體，你死你事，共你老母

cls

東南亞製造業回流中國
中國去美國運費升咗幾倍
上海深圳港口旺到貨櫃都唔夠用